今日返到公司一眼睇哂邊啲係藍絲

黑衫照妖鏡

原來我經理都係手足

利申喺跨國飲食集團做油溫管理

M記炸薯條

炸薯師，有朵㗎

我公司都有啲人唔聲唔聲，原來係手足

我睇開薯餅果邊

我公司件IT狗仲著緊粉紅色格仔衫
仲話著黑衫既人收晒黎智英錢

仲講呢句真係好老土

男人老狗著粉紅色

嘩屌依家先睇到開左係硬件台

IT狗仲要係藍絲廢老黎
幾廿歲都仲係做IT support

公司啲藍著曬黑杉

我公司啲藍全部避開著黑色

平時講野岸鳩鳩 無乜邏輯嗰啲 十個有九個係藍絲

屌 笑出聲

落地獄啦